[推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防! 豬嘴攻略(連最新實測數據)!!

經過兄弟裝修實測
連$100既plan1 戴得好 近距裝修都絕對防禦

全防具spreadsheet (建議用pc睇)

727後大家未明 無論你和平定勇武 裝修都一定會被放煙
如果一食煙就退 你前面既工友就冇人支援
所以保護自已=保護他人 無論果次裝修講到明好安全
都一定要帶齊安全裝備

首先 對付既係有機氣體+大量結晶體 防塵果D口罩/外科口罩係冇用
所以濾罐能力要 防有機氣體 + P100級既濾棉 (100%防顆粒)
仲要配密氣式護目鏡 (幾十蚊泳鏡or 氣密式鏡 唔係普通多功能果種)
(護目鏡請睇另一篇 or 上面連結)

記住防具係保護自已 唔會犯法, 每個人都有更加唔洗驚俾人針對

濾罐時效有200小時 (戴住呼吸先計)
用完用密實袋包好佢 下次再用 有效期大約半年

懶人包: (以下豬嘴+濾罐濾棉都係3M牌子, 每一隻plan都100%防)
1. 3200豬嘴 + 3311濾罐 (防有機氣體+防晶體) (實測100%防 戴住長期跑會有點呼吸不順)
一套大約140蚊
任何一間五金鋪入去問佢 90%都有

2. (A)6200/6500/7500豬嘴+ 60926濾罐 (防有機氣體+ 100%防晶體) (難買, 實測100%防)
60921 60923 60925 69028 都同樣有效

豬嘴6200 6500 7500 5金鋪都會搵到 真係冇先上網買 因為運過黎都要成星期 (雖然網購平d)

602926購買連結: 1對22usd

(B) 6200/6500/7500豬嘴 + 6006濾罐 + 502 外蓋 + 2901濾棉 (100%防晶體) (實測100%防)
瀘罐6006都係5金鋪買就有

502外蓋購買連結:

2901濾棉 1對7usd

(C) 6200/6500/7500豬嘴 + 2907濾棉 (呢隻濾棉可以防埋有機氣體+顆粒) 2207棉係新版 一樣得

2907連結:

60926濾罐難買 AMAZON有, 可以俾多少少錢特快運 都平過HK五金鋪

6200/6500/7500 都係雙濾罐設計 用既濾罐都一樣 愈高級愈戴得舒服/愈氣密/愈貴

上場之前記得測試氣密度
用手輕按住口罩前方既換氣蓋
之後用少少力吹氣 如果冇空氣由豬嘴貼住面部既gap位到漏走 你豬嘴就成功氣密左

最頂spreadsheet連結內有齊購買連結/方法/需知

Lm

push

Push

依家買都遲左少少
和理非撚都要入貨

大家推左成個幾星期都咁多人冇gear冇買

豬嘴完記得買護目鏡

護目鏡買呢款 可以戴埋你平時副眼鏡

留名

推！

3200+3311 95蚊

有用post推

走之前同人交換同價裝備

3200+3744K 得唔得？

喱隻戴得好係咪100%氣密？

no 太低級

係 冇孔透氣的

一直係和理非，諗住行完就走
但呢兩星期我知道唔可以再行完就算

想問下6500+6006夠唔夠做
發夢係中前線都頂到下一陣

Pish

夠

3m有分唔同地方做，建議睇清楚先好買
利申：做PPE批發,無代理3m(你懂的)

最好加埋502filter + 2091p100?

我6003盒都冇野，唔洗

幫幫手,好緊要
[超緊要] 公務員罷工前要做既野

好，唔該手足

推

推 唔好覺得唔需要
除咗機場喱啲100%唔會出
其他地方每一次都要準備定

60926使用時要一對咁用還是只用一個都得呢?

60926要用喺雙罐豬嘴 一裝就裝晒兩邊
點樣只用一個

唔夠 6006唔擋晶體 實測都係唔得
一定要加502蓋+2901棉
唔想煩就直接用6500+2907棉

一定要一對

Understood. Thanks!

有無介紹邊間門市唔係藍底買得過
唔想再上網買

幚推，順便問下新填地街仲有無樓主所講既裝，驚俾人掃晒

補充多少少
係物資站見到有好心人買豬咀補給但買錯型號

入門級 記得係買呢隻

驚買錯既 睇住圖去買

唔好再買呢款！

佢只係防粉塵 完全防唔到tear gas

唔好買錯裝備啊啊啊

其實係一樣
買3200會送下面果個防塵器
拆左前面個防塵加3311就會變成上面咁

sorry師兄, 想問係2097錦定2907?? 我搵極都冇2907

2907

換鏡

型魔警對和理非都照開槍

推撚番上去

幫推

唉....其實開得post就at least睇返香城online啲基本資料先好嘛
每個post都講一次真係好攰
都唔好話整唔整合埋過去喇
一叫人整合分分鐘俾人屌大台...

全民豬咀今日開始係要做既
樓豬你個list真心不錯

護目鏡方面
首要要貼面,戴得好
跟住最好要non-vent
indirect vent既即係會透氣(通常係因為要做anti-fog)
direct vent既就直接有物理性透氣通道( 3M最平嗰隻上下四個就係)
ESS軍用鏡本身大部份係用棉做貼面條邊,咁即係會透氣
所以最好係膠邊
要試好簡單,開盤水,拎個護目鏡浸一浸啲邊位
入水滲入去,咪即係有氣滲到入去

keywords: gas-proof / gas-tight / sealed goggle / fire goggle
Safety standard : EN166B 係基本( 120m/s 幾mm鋼珠), 即係同Z87+差唔多
indirect vent既goggle你預只係減輕咗,唔係120%防到
uvex好似大部份goggle都唔係non-vent
最緊要係做實驗試清楚

屌你老味嗰間hkprotect唔係氣密鏡都拎出黎話係氣密鏡鳩賣,食人血饅頭,俾人踢爆實測薰到隻眼收皮,先話唔係加密鏡要自己再加工

saftey goggle (護目鏡)而家一定係氣密+頂到飛碎片
假設買咗個返黎,真係有透氣邊,
就用熱溶膠封咗佢,再加防起霧劑
只要透到氣,你預一食彈就失去視力三十秒
ref photo

頭盔方面
單車頭盔,唔建議,因為而家越黎越多流彈碎片
我記得樓豬你好似都有另一個POST講咗呢樣野
安全標準:
EN397 黃色普通安全帽
EN12492 攀山頭盔
EN14052 高階工業用安全頭盔

本身啲安全標準有哂焦耳同衝擊力承受測試標準去跟
(不論係單車,滑雪,攀岩都有標準跟)
咁大家可以因應返對現場既職安健需求程度
去判斷返自己用咩頭盔
頭盔既本質,係要承受同分散返衝擊力
唔係硬食到就算
電單車頭盔都係預你炒一下
地盤安全帽都係預成個士巴拿高空跌落黎扑裂個安全帽食嗰一下

至於嗰啲wargame頭盔?你買到真品佢有寫安全標準你咪買囉
職安健黎講我只信安全標準

最後,非常感激樓豬開始咗身體護具既討論
因為我心口空蕩蕩時真係有少少少少少怯
只能夠繼續堅守,中咗彈就真係唯有入醫院
但係可以既話就做好對自己既防護
先可以勇敢向前
不論係頭,係眼,係身
tear gas仲可以慢慢免疫,
食得越多,眼會越黎越快開得返
呼吸會越黎快抖返順
魔防而家係基本個人保護裝備
但物防係要做功課去做足的

最後利申返:
本人冇讀過safety
但用咗啲時間google去了解點樣做前線職安健
希望有真safety指點

又可以更新資料 感謝你提供！！！ 我研究下頭盔

頭盔方面既補充

我見youtube有人 拎電單車盔用手槍射 粒彈係唔穿透

但個衝擊力......

電單車盔應該係民用入面最吸震同沖擊既盔？

推到全世界睇到

難講，要電單車撚講下
因為又見過啲爭議話有啲為為咗硬度而犧牲輕量同衝擊力分散

同埋真係好重

每個人體質唔同，要加p100

有啲人有抗體就唔驚

領峰安全用品 旺角
五金行 尖沙咀

唔該巴打 好人一世平安

in direct vent架.... 呢款係100%入, 更正番個資料佢啦

係wor!!!!!! thanks!!!

之前有巴打介紹呢隻, Non-Vented ANSI Z87.1-2015, Fits over prescription glasses, 不過都係難買

護目鏡介紹嗰兩隻都係vented

搵到隻non-vented

需要大家幫手搵 我都搵緊

呢隻冇otg

Comfort: Goggle body is made from heat resistant TPV material and includes a soft, closed cell foam layer that conforms to the face - providing a comfortable fit and seal ( OTG )

有寫喎

有無邊個帶得舒服啲 之前用過隻好辛苦

正野 thanks!!! 人在外冇法認真睇

PUSH

thanks~

一句講曬 最平最好邊隻 邊到買好

一般選手呢個組合似乎 ok

plan1. 周街5金都有 未賣晒既話

收到 買番幾個先

7502+60926就100%防

2297新版 貴d(?)

樓主你好, 假如你有時間, 2B 可能要改改:

請看這裡, 你嘅 2B, 其實有好多組合都得架

所有等同 60926 (P100 + 有機氣體) 的組合, 請看下面:

等工友易啲買到啱嘅嘢裝修.

Best Regards,
Dr. I, Ph.D.

博士可唔可以幫我睇下呢隻眼罩係咪氣密岩用
因為其他都好難搵 amazon冇

呢個幾好喎. 好啱用. 我都可以加埋呢個. 謝謝.

non-vented
Z87+ (High impact)
anti-fog
lens material: polycarbonate
seal 係 TPV 造: 啱香港天氣, 熱, 應該會 seal 得好. (湖滑雪鏡在香港用係唔得, 因個 seal 係 developed 俾低溫用, 咁就 seal 得唔好)

製造商個介紹, spec 同 datasheet 在底, 第一個 link:

Best Regards,
Dr. I

唔該晒博士

博士我之後再出 post的話想qoute返 你fb link係頂 好詳細
有埋圖

請隨便. 我推廣職業安全健康啫. 你話職業安全健康資料網就得喇.
啲嘢已用咗幾十年~~ 一把年紀喇.

pish

博士我又搵到好野!!!!
3.9USD non vented
ANSI Z87.1
防霧

個膠邊做唔做到氣密?flexible PVC body to ensure proper fit

我依套中階？
再升級加幾錢到 0距離食出奇蛋掂唔掂

你個罐係咪60xx系列 ?? 加個502蓋 加209x棉 就100%防

加200蚊左右

滅火唔可以用3200實測

7502+6006

係 加502蓋+2091 2096 2907 2291 2296 2297都得

0距太危險 ? 試下測試下氣密度 3200個口罩易漏氣d

上場前測試，係咪禁住前面灰色位，吹氣，無氣係裹面漏出黎就代表ok?

吹氣測試係按住中間的出氣位

吸氣測試先係按2邊濾罐

[發夢]晏就好多人冇豬嘴就上咗前線

amazon 急運， 3日就到

香港已經幾乎買唔到，死心

呢種 seal 得好差, 同埋戴住好唔 comfortable. 真係冇得揀先買.
香港都有得賣, 重係 3M 造嘅.

睇下, 不過我冇提佢...

其實重有一招, 真係買唔到 NON-vented, 可買 indirect-vented, 睇清楚啲 vent 在那裡, 假如在硬膠位, 係好易 seal 住. 自己買支 silicone sealant seal 住啲 indirect vent, 改裝就得.

不過個個 goggle design 唔同, 未拎上手就難講做唔做到. 在香港揾到, 買了 direct vented 同 indirect-vented 嘅人, 可以咁做. 好易, 唔使識 technical 嘢.

但睇comment
"I was interested in these as we are in the fire season and there have been times when the smoke was so thick it was hard to see. But it was also hard to breath. These fit well and formed a complete fit around my face to protect my eyes although they do tend to sit on my nose putting a little pressure on it. I CAN NOT wear glasses under these even the old out of style narrow ones. While these work well as goggles my concern is that in a fire you may also need a mask to filter breathing or even oxygen and these do not allow any room for one so in that sense their use is limited"

Amazon有無link? 絲 自己一個唔係好夠膽出去買

好!

另外外國有片 教人整防彈甲片

對付而家穿透力低但高打擊力既彈頭
係咪應該先重視吸收沖擊? 例如騎術背心 棒球護墊 欖球甲
or泡沫護墊

定佢呢件甲後面再痴膠墊

我有睇到呢個 comment.

兩樣嘢, amazon 買嘢, 一定要睇 1 星 comment, 之後再睇其他. 只有一個唔好, 可以試吓.

同埋, 呢種 wraparound goggles, 好多都話 fit prescription glasses. In reality, 係只 fit 一部分, 個鏡框細嘅, 大同 wide 的, 一定唔 fit.

眼鏡框同我地塊面有 base curve. Oakley 嘅太陽鏡係 base curve 好高, 6 到 8, 即貼面 (Wraparound). base curve 越高, 其實要個 goggles fit 到 glasses 係好難, 除非好厚. fit 唔到嘅係眼鏡左右兩邊.

任何一個 goggles seal 得好唔好, 好睇人嘅面形同 nose 個形... 所以, 冇一個 goggles 可 fit 晒所有人, seal 到一樣咁嘅 performance. 只能揀 promising, 少人投訴嘅俾人去試.

樓頂條link內有呀 唔好咁懶

有無團購
四眼仔前線好痛苦

濾罐未必用到佢說明書講咁長時間
由其而家越黎越多煙
消耗得更快
最好臨瞓前帶多set去士啤

現嫁訂會唔會驚海關check或者運唔到

知唔知𠵱隻買咩size

我會罷工

想搭單

pish到大家都有裝

3200豬嘴入邊有張圓紙仔甩左係咪會冇效？

2907係咪打錯?
應該係2097?

買咗6003...有冇用...

502除咗amazon 有冇五金賣？

實用post 推

大家都要有啊

係 出入氣孔擋氣用

係

泳鏡 aeon 12蚊

博士點算
1. 對家換左唔同成份催淚彈
2. filter濕左水?
3. 戴得唔夠緊 漏氣
4. 係因為濃度太高 所以有效時間會大減????
5. 口罩正前方咪有塊圓膠片仔 你吹氣佢就會微微打開俾d氣走
會唔會係打開果陣有污染物飄左入去???? 咁要點算

建議不要只睇熱門

推！！！ 落單！

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

掂呀，一定要睇

成份好似都係絕大部份cs gas
其他有冇咩特別成份...

幫手推新post

其實主要係得兩隻, 但即使轉咗. filter cartridge 會用一樣

2. filter濕左水?
P100 濕咗水係唔得

3. 戴得唔夠緊 漏氣
要做 Fit test, 有人可能買得太大或大細, 講緊面罩, 本身有 size
做呢個 User seal check (我會做晒 positive 同 negative) 8:15 到 10:35:
會漏, 一係唔夠 tight, 拉 tight 啲. 一係就本身買錯 size.

4. 係因為濃度太高 所以有效時間會大減????
第一, 當濃度太高時, 其實只用 passive respirator 係未必夠. 要好似消防咁有 Air supply. 所以, 就算有啱嘅呼吸裝備, 都唔好响超高濃度煙霧環境逗留. 第二, 假如用 6xxx, 502, 2xxx (p100) 嘅人, 可考慮換新餅 (p100, 2xxx). filter 用得耐, 會 saturated/滿. 物理性嘅玩完先.

5. 口罩正前方咪有塊圓膠片仔 你吹氣佢就會微微打開俾d氣走
會唔會係打開果陣有污染物飄左入去???? 咁要點算
呢個應唔會入到多少. 個設計係你呼氣時先會開, 呼氣會吹開啲嘢, 唔會引入

3M 自己話 filter 係可以用 40 小時, or 第一次用後 30 日內要掉. 濃度高時, 時間會短啲.

重有, 要記得, 啲嘢會由皮膚入, 速度唔會好快, 但都會. 濃度高時, 短衫短褲會不知不覺入咗而唔舒服.

推一推深水埗鴨寮街間博研五金
88蚊個豬嘴幾好用，發夢行近玩擲波波都呼吸得幾順
同埋老闆娘喺買完豬嘴仲問要唔要手套頭盔 仲話比多個袋我遮實啲唔好比人睇到

明白哂
多謝解答

[$143] Uvex Stealth OTG Safety Goggles with Anti-Fog/Anti-Scratch Coating (Fits Glasses)
Protects against impacts, dust, airborne particles and chemical splashes
香城依隻眼罩賣緊HKD:350起跳，AMAZON先HKD:143，你值得擁有！

我見你地火埸用果隻都幾好，已課金

呢隻會漏氣

推新post~

救救手足生命，教你應付好戰的廢老偽中立深藍，請支持廣傳。

呢隻有冇人買左? 有冇用?

睇SPEC係好有用

要 一定要
一開始咪寫得好清楚

6006+502+2297 or2296最好

最新更新post

我都想知，準備訂呢隻
佢話可夾half face mask用，但我四眼唔知會唔會都係頂住

但100零蚊想訂隻試左先
依家用緊diy密封3M，但四邊俾個豬嘴頂起左好易入眼

我要罷工！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

飲奶力推

但運費好貴
我買兩個6502+兩對60926 around 60-70usd
但運費就要要30幾
係咪我㩒錯啲咩 埋單咪成千銀

700幾800姐 還算正常

AMAZON係每件野計運費 唔係每單

黎新POST討論

生命承可貴，要唔要個肺

求問 有無邊隻鏡係唔頂6500豬嘴？

推推推

Pushhhh

Le度有

疑 正wor 問下幾錢先

大量買打去有折

大家不如組個回收小隊, 第日再返去回收

冇人推？？？

3200 set A$82 包一個3311K-55
單買一個濾罐$40

我屌抖氣嗰陣係咁痴住個嘴嬲嬲地抆左

有冇邊款高級啲眼罩（戴到眼鏡）有得快運？
或者有冇巴打買多左，原價同你買過，需要四副

求救

on9成個報廢

想問問，我想幫手買物資，以下邊個方法好一點？

1. 成套在香港網店買，包豬咀濾罐濾綿

2. 在Amazon訂豬嘴，然後再自己在香港執其他組件，因為怕在香港買不到豬嘴

豬嘴其實反而未斷貨 502 60926最難買

巴打，即是這兩個最需要？

ys

我買左呢隻 眼位入到手指 係唔係我唔識用

你中伏了 之前有巴打更正過樓主喱隻係唔防煙
#104留言 我都係order完先知 好彩cancel到

留TG

想問問戴左面罩先再上豬咀會唔會會影響豬咀既防煙能力?

唔係好明
你指戴左先裝D罐上去?

定你個全面式

用完即棄豬咀

意思係用左普通遮樣面巾包住塊面, 再係上面戴豬咀

唔得 會吸唔緊
要上左豬嘴>鏡 > 先包巾

收到, 唔該晒

3m 6200 180正常價？

比平時貴左幾十蚊 但而家ok啦

中伏!!!! orz
跟指南買都出事...

6200+6206 但冇棉係咪冇咁好 買左先知佢冇比我

頂完全買唔到豬嘴

今日物資組派野都有難度 你去拎好過

好多人齊裝 少左要拎豬嘴

存貨無哂，想緊急補返啲3200，成個市都無有冇巴打有推介更好組合同地點？
可PM / TG

請問點俾分, 有啲feedback想俾

直接係到留言 實測左邊隻貨咁~ 就得
去最新POST留言都得

唔撚係呀，我退唔切啦頂

呢隻我係好似成個月前 一開始放左落去一兩日
之後己經更正返 應該唔關我事